\documentclass[a4j]{jsarticle}

\usepackage{multicol}
\usepackage[dvipdfmx,
colorlinks=true,
linkcolor=blue,
filecolor=blue,
urlcolor=blue]{hyperref}
%\AtBeginDvi{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\usepackage{pxjahyper}

\title{Atomeyeの使い方}
\author{}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
このドキュメントはMITのProf. Ju Liのグループが開発した原子構造可視化ソフトAtomeyeのマニュアルの一部を和訳したものです。英語版のマニュアルは\url{http://li.mit.edu/A/Graphics/A/}にありますので、すべての機能について知りたい方はそちらを参照ください。
\end{abstract}

\tableofcontents

\input{ObjectIndex}
\input{contents/ExecAndQuit}
\input{contents/ColorAtom}
\input{contents/DisplayBond}
\input{contents/RotateObject}
\input{contents/ToggleWireframeMode}
\input{contents/MakeViewportUpright}
\input{contents/MakeAtomInvisible}
\input{contents/CuttingPlane}
\input{contents/AuxiliaryPropertyColoring}
\input{contents/MakingSnapshot}
\input{contents/Misc}
\end{document}
